﻿<ul><li> Введено в эксплуатацию новое студенческое общежитие БГУИР в комплексе «Студенческая деревня» на 969 мест. Открытие общежития БГУИР в Студенческой деревне состоялось 7 ноября 2012 года и стало событием для всей страны.</ul>